點解保釋左仲可以過境

有冇入境JJ法律JJ

如果無被沒收旅遊證件
其實可以出入境

即係睇罪名決定
但係暴動暃最高可以判十年

關你撚事咩

當時未起訴 ?